{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 소동재펜션"
    },
    "text": "住みたいペンションのソ·ドンジェです。 ソドンジェは一戸建てのビラで構成されており、団地内には公園、管理棟(コーヒーショップ、フィットネスセンター)、フットサル場、山林浴場などがあります。 ペンション周辺には大明ウォーターパーク、朝鮮テーマ公園、漁村博物館、巨済シーワールドなどが位置しています。 注意事項としては電気自動車の充電器が備えられており、朝食は事前申請時に利用可能で、利用料金は2名基準で30,000ウォンです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューはガスとグリルを利用し、利用料金は人数に関係なく20,000ウォンです。 バーベキューのご利用時間は17:00から22:00までで、当日現地にてお支払いください。 客室情報にはオーシャン203号にはカラオケ機があり、22時以降はご利用いただけません。 スパはオーシャン203号の客室以外にも全客室でご利用いただけますし、無料で提供しております。 オーシャンロイヤルは屋外にヒノキのジャグジーがございます。 入浴剤は使用できません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの同伴及び入室はできません。 その他の施設では駐車場が無料で利用でき、現場の状況によっては利用できない場合があります。 電気自動車の充電器も備えています。 朝食は事前申請時に利用可能で、利用料金は2名基準で30,000ウォンです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような施設で構成されていますか？",
            "answer": "ペンションは一戸建てのビラで構成されており、団地内には公園、管理棟(コーヒーショップ、フィットネスセンター)、フットサル場、山林浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には大明ウォーターパーク、朝鮮テーマ公園、漁村博物館、巨済シーワールドなどが位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "朝食は事前申請時に利用可能で、利用料金は2名基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は人数に関係なく20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのご利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室情報について教えてください。",
            "answer": "オーシャン203号にはカラオケ機があり、22時以降はご利用いただけません。スパはオーシャン203号の客室以外にも全客室でご利用いただけますし、無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "オーシャンロイヤルの特徴を教えてください。",
            "answer": "オーシャンロイヤルは屋外にヒノキのジャグジーがございます。入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットの同伴及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用でき、現場の状況によっては利用できない場合があります。また、電気自動車の充電器も備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 536
    }
}